同過男人拍拖真係返唔到轉頭

唔似女人咁又呢又路，要估又盛
仲有唔會嚟M,無啦啦發神經

等閒又可以互射，你插我我插你
女人無得比

改返名做卡勞啦你

曼聯今晚輸二球或以上，抽個留言做新名

邊個係你條仔？

Sxxxxxxxx

波台基佬有邊個

放針佬

肉酸主席及情色王

同過麻友做愛真係返唔到轉頭

因為會惹性病

反能夠未啊

我係雞係公廁